媽咪麵入

可唔可以講句香港獨立永遠不會成功

又等美國救，又等燈神救，羞唔羞家
最好飯來張口

唔通靠香港人咩一年都罷唔到一次工

咪多謝有你囉